傾你老母？五大訴求一個都不能少！

有乜春好傾？
4條人命
你一係全部達成要求
一係收皮過主
無得傾！